其實現實中有冇真正青梅竹馬到戀人既經歷?

有冇身邊人見證過

no

入嚟就係打算講佢

有
我表哥表嫂係小學同學
但係又唔覺得有咩特別

有
姑媽同姑丈住隔離屋
7歲開始識之後19歲結埋婚到我姑媽過身

有又點 人大左都係會變 最後都係走唔到最後
同埋青梅竹馬有無界定先
係又細keep住frd到大到變戀人
定純粹由細識到大 一直keep住contact咁？

可以同朱千雪做到青梅竹馬